強逼小女友拍A片 恐怖情人傳給她老爸「妳女兒很亂」

惡劣！台中一名高中少女幾年前與大她2歲的學長交往，交往期間發現男友喜歡邊做愛、邊拍片，事後再一一收藏在D槽回味，後來高中妹受不了男友一生氣就動手的暴躁脾氣提出分手，沒想到反被騙去旅館性侵再拍下一部A片，高中妹原想隱忍不發，結果男友竟自己傳片給她爸爸嗆聲「妳女兒國中就有性經驗啦！」氣得老爸拉著她到警局報案，男友雖否認犯行，案發當天的性愛自拍卻成了鐵證，最後被依強制罪、強制拍攝未成年人性交等罪判處10個月、5年6個有期徒刑。

「讓我們在4年最特別的一天和好好不好？雖然特別，可是以後要4年才以可以碰到一次復合紀念日......。」根據判決書指出，台中一名高一少女幾年前與校內一名學長交往，後來高二轉學到台北感情日漸疏遠，加上之前就曾擔心男友的「恐怖情人」性格，幾經考慮下決定分手，男友卻不肯放棄，一而再、再而三傳訊給她要求復合，被拒絕幾次後竟惱羞成怒，揚言要把過去兩人性愛自拍全都PO網，高中妹無奈下同意再見一面，見面後卻在汽旅慘遭男友性侵、拍下不雅影片。

「我覺得喔這種事情不要提告，妳這樣子會造成妳男友的終生遺憾！」高中妹被性侵後找上男友畢業工作的飲料店女店長商談，女店長勸她不要提告、以免男友人生留下污點，高中妹一時心軟同情男友選擇隱忍，但男友居然還不死心，一直猛傳訊給她，「寶貝理我」、「原諒我」、「我以後再也不會這樣了」，高中妹堅持兩人已無關係，苦勸男友不要再傷害她，男友聽完一時氣憤竟直接寄信給她爸爸，還附帶影片嗆聲要女友爸爸管好自己女兒，案情也因此曝光。

法院審理期間，被告雖堅稱沒有脅迫女友拍片，但法官勘驗證據發現，被害少女在影片中一直不斷抵抗、閃躲鏡頭，前後各說了一次「我不要」，被告卻強坐在她胸口、抓著頭逼迫口交，被害少女身高僅150公分體型嬌小，只能不斷尖叫痛哭，令法官看了都於心不忍，一審依強制罪、強制拍攝未成年人性交等罪判處10個月、5年6個有期徒刑，被告不服提起上訴，日前不僅被駁回，二審法官還追加告發他電腦藏有多部性愛自拍，涉嫌違反兒少性交易防制條例，如罪名成立，恐怕又要再多關幾年。（鍾禎祥／綜合報導）

傻尻，攞彩攞出禍

令法官看了都於心不忍

台中加一分

垃圾，咁都唔鏟鳩佢，cut斷佢帶波

所以...

台中

自己整個㝫埋自己

法官將啲片收藏晒要為以後的相同案例做教材 要回家好好研究案情

個女店長

上訴最後被告埋CP

台灣最美的風景

台灣人智商係咁上下

新北要加油

「我覺得喔這種事情不要提告，妳這樣子會造成妳男友的終生遺憾！」高中妹被性侵後找上男友畢業工作的飲料店女店長商談，女店長勸她不要提告、以免男友人生留下污點，高中妹一時心軟同情男友選擇隱忍

台灣人真係痴線
俾人強姦都要啞忍